外交部聽日話美方網絡欺凌中方官員

貼個人資料上網

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月